共匪私隱專員強烈譴責有人針對立法會保安人員起底 下令移除有關帖文

私隱專員強烈譴責有人針對立法會保安人員「起底」
10.05.2020 16:30

私隱專員黃繼兒表示，注意到有立法會保安人員，在日前的內務委員會會議執勤後，被人在社交平台「起底」，除了披露包括家人的個人資料，更有人表示或鼓吹對保安人員的妻兒不利。黃繼兒強烈讉責「令人不齒的個人資料武器化」行為，令受害人尤其在執行職務時，受到不合理和不必要的壓力和傷害。個人資料私隱專員公署會主動展開調查，要求有關人士立即停止「起底」，並會去信涉事的社交網絡平台，立即移除有關帖文。公署亦會將涉嫌違反法庭禁制令的個案，轉介律政司跟進。

啋你都傻

起埋私穩專員

有本事去美國撳個掣delete佢啊笨
支那畜真係支那畜，智障到不行

又係時候掉上blockchain

支那狗唔係驚呀？
佢地最暴力架嘛

撐牆消防妻 全家遭警起底
2019-07-14
頭條

消防妻「阿欣」對一家三口被起底感到懼怕，減少出街避風頭。司徒韋桐攝

【白色恐怖】
【本報訊】港鐵油塘站外連日有不同意見的市民就《逃犯條例》表態引發衝突，當中衝突點「連儂牆」對開，前晚有休班警員被指在場拍攝市民，遭多人包圍起哄，警方上前護送該名警員離開，混亂間一名女子跌倒在地上。該名反對《逃犯條例》的女子昨指事後她全家遭「起底」，並在警察群組公開，包括她和家人相片及工作地址等，昨晨女事主在上班時更遭人用手機拍攝，她已聯絡立法會議員日內陪同報案，冀遏止個人私隱被公開。

拉晒班差佬未？要知個警察群組班人身分唔難喎 仲唔拉人

私隱專員? 有呢個部門既咩?
警犬公開記者身分證, 影記者相放tg group果陣, 唔見影既又

支持違法奪取主席位既係乜野職務呀？

陶輝老婆教嫁wor

強烈譴責

係喎唔記得呢件差婆玩恐嚇記者 個排私隱專員死晒？幾時拉人啊

下令，咩命令？有法律基礎？有人聽？

黃繼兒
咩父母會改仔女個名做繼兒

啲相係佢自己擺上網公諸同好，關人咩事